X570 係咪用 PCie Gen 4 好啲？

不過市面上好似無乜邊幾隻 SSD 係 Gen 4

初代Gen 4一般般
買970 pro/970 evo plus都可以

唔用Gen4用B450都夠啦

駁5刀

利申：X570 gen3用家

睇下要唔要多io啦

用x570又唔一定要用gen4 ssd

利申：x570用住gen3等gen4平

而家d gen 4整體性能廢過同價gen3

所以用住等gen4 第二代ssd平

用緊gen4 + x570
覺得幾好

用住x570等980pro

gen 3係970 pro 沒有之一
gen 4將會係980 pro
重點都係mlc